Zo ging hij op ik voelde alsof mijn ziel waren worstelen met een voelbare vijand; één voor één de verschillende sleutels werden aangeraakt die het mechanisme van mijn wezen; chord na chord was afgegaan, en binnenkort mijn achterhoofd was gevuld met één gedachte, één beeld, één doel.
